古恩度斯提交轉會申請已獲阿仙奴放行

據法國權威媒體《隊報》報導，阿仙奴中場古恩度斯已經向球會表達了離隊的意願，並已獲阿仙奴放行。

《隊報》稱，古恩度斯覺得自己在領隊阿迪達麾下，不會獲得足夠多的機會，並認為這不利於他爭取出席明年歐洲國家盃的機會。

古恩度斯缺陣了上週四對修咸頓的英超賽事，而據英國傳媒報導，古恩度斯亦沒有參與週六備戰足總盃八強對陣錫菲聯的賽前訓練。

據悉，阿仙奴對古恩度斯的要價為四千萬歐元，曼聯、祖雲達斯及巴黎聖日耳門等豪強都對這名新晉法國國腳感到興趣。

《ESPN》的消息則指，阿仙奴已經為古恩度斯尋找替代者，「兵工廠」相中了波圖中場丹尼路彭利拿。這位二十八歲的葡萄牙國腳已經代表國家隊上陣過三十七次，現時的違約金是六千萬歐元，但阿仙奴希望以二千萬歐元完成交易。

阿仙奴在中場綫的首要目標是馬德里體育會的湯馬士柏迪，但該加納國腳的違約金高達五千萬歐元。

二十歲的古恩度斯去季以八百萬歐元，從法乙羅連安特轉投阿仙奴，一度成為前主帥艾馬利的中場主力。惟阿迪達上任後，古恩度斯已淪為後備，並多次傳出球會因紀律問題有意出售古恩度斯。

四千萬歐元

垃圾都得4000

不利於他爭取出席明年歐洲國家盃的機會

曼聯快啲買

現時的違約金是六千萬歐元，但阿仙奴希望以二千萬歐元完成交易。

法國
國家隊

屌你傻架 ?

條友應該唔知自己淨係識橫傳
法國中場：普巴，馬度迪，干迪，拉比奧特，杜利素
幾時先到佢

而家真係傳緊曼聯大熱

依條友 係二流入面都未算勁

憑咩睇得自己咁高

要揀後生仔不如召camavinga

呢條友一般駁腳料，但看得自己這麼高

古恩度斯=梁耀忠

佢終於放過阿仙奴

踢一季波以為自己球王

違約金幾時代表真係要出嘅錢
唔通賓周馬違約金十億就真係要十億買咩

佢fifa 幾好用

雖然好憎佢但係2000萬係咪低咗啲

一般情況就係兩間球會會跟呢個價再慢慢斟落去
係尼馬同基沙文直接出錢攞錢買
賤種嗰啲十億八億嘅違約金純粹係曬命

本身應該仲有干度比亞但佢on99揀小國踢

文盲？

中非球王

普巴 ： who?

係有啲潛力嘅 但會唔會自大咗少少

一篇新聞幾個笑點

人地知自己唔夠料，寧為雞首莫為牛後姐

我見Reddit啲波圖球迷都話20m可以放
九月就29歲無乜潛力
仲要傷完阿基里斯退化好多
我連20m都唔想要佢

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

講緊邊個

不過應該會越嚟越流行
祖奧菲歷斯 夏蘭特 阿列沙巴拿加 呢啲近年重鎊轉會或者超新星都係違約金走
下一個違約金走嘅星應該係拿達路

Danilo Pereira

玩fifa玩到2026條友好撚勁

所以到底係因為差頸串人人工低俾人雪，自己本身想走所以唔出佢，定係因為差頸串人人工低俾人雪所以想走?

仲要同aouar ndombele爭
條垃圾憑咩入國家隊

佢連杜哥利都比唔上 國家隊 笑唔笑死人

ndombele呢排唔掂
個個禮拜俾摩佬屌

等睇出走阿記拎冠軍

除咗奧燒之外防守廢嘅技術流都比摩狗屌㗎啦

阿迷話佢好撚勁的

又冇身形又冇體能 打中場入球能力極低
係有小小技術既但咁撚鐘意用波就死撚左佢算啦
40m 想賣出 發撚緊夢

所以諗返皇馬嘅奧斯爾真係幾撚勁

拉

杜哥尼好撚勁
有技術有力量 應該好快走

獌聯快d買新爆炸頭

夏基美4千
你又4千